男朋友JJ好短好細

我仲係處女 可能未必會比第一次比而家呢個男朋友
但我都介意男朋友果到好短同好細
初時以為自己冇吸引力 就咁攬住都feel吾到佢勃起 摸佢都吾太硬

勃起左大概一個手掌位 吾計手指淨計手掌
佢話未比人睇過 加上佢話之前同女朋友做好快就完事

佢自己對呢方面好自卑
佢大我幾年 又對我真係好好
啲人話愛佢就會接受佢
但有啲人就話呢個人要對一世 吾好揀
雖然未講到話結婚 但係拖佢幾年怕佢再難識到女仔 但心入面都介意佢既長度同快完事
另一方面如果為左咁同佢分手
下一個未必會咁珍惜雙方既戀情 大家sis遇到呢個情況又會點諗？

推

你果條大咪得lo

外表如何？

分手啦

黑黑實實 180

3年前咁多人答你都仲問?

你係Steve Jobs?
全世界人嘅手掌有個standard size ?

吾明

同人共用AC

你中意佢定係佢條J

大概應該10 cm都冇

J 短未必満足到妳，但又對伱好，看看妳的性需求是否大

一人一次打飛機最爽既經驗
搜尋
回帶
追蹤
發送匣
名已留
吹水台自選台創意台熱 門講故台最 新學術台
新聞
時事台World政事台財經台娛樂台房屋台
科技
手機台硬件台Apps台軟件台電訊台
生活
創意台健康台飲食台感情台旅遊台上班台活動台校園台
興趣
體育台學術台講故台遊戲台影視台動漫台攝影台音樂台汽車台寵物台潮流台玩具台直播台成人台
其他
站務台黑 洞排序
第 1 頁
1 頁
#1
陰莖按摩師
•
7 日前
之前試過成個星期無打J
咁我打左成個鐘J 打到差唔多射個陣
有個男仔fd打黎 一路同佢傾電話一路打J
射左好多

有無我條咁短

鍾意佢
但佢細條真係冇晒癮

連登真係好撚多精神分裂毒撚係度狂儲存在感

JJ問題一律建議分手
TG:hugo1991

同人share ac

驚咩啊，條仔唔插你，咪你插條仔囉

係吖
我個acc 1000人共用添吖

個肥仔係你？

我只係骨架大

講過好多次 我吾係男人
真絲

咁倒返轉囉

樓主諗左三年 決定到未

下邊大唔大

大J咁大

用假狗咪得囉，做咩咁強調自已係絲？莫非此地無銀三百兩？

搵sp囉

block得

一律………

連登真係多痴線佬

====仲好意思

亞洲男人平均長度12cm咋喔，你要黑鬼？

佢係我第一個男朋友..........
聽其他sis講 佢算細

其實扮女人有咩咁好玩？

hehe

gay到精神分裂

一人一次打飛機最爽既經驗

連登原居民嚟

pr狗收皮啦

拉啦唔該 膠post

個影好大

你係處為食過腸就一味要大？你確定你可以handle到大雕？

佢話未比人睇過 加上佢話之前同女朋友做好快就完事

即刻點？

吾你老母

gay po。。。

咁都可以有男朋友嘅，咁都仲可以係處女菊嘅！

勇者

拉

再長你都擺唔晒啦

唔好秒啦

樓主jj好短

Captv 正片

"佢話未比人睇過 加上佢話之前同女朋友做好快就完事"
盲定唔係人

樓主個名

起咗你底啦

小學雞就唔好學人上連登啦

要J大 就梗係揀黑人啦 ！我識啲黑人frd 冇一個條J係短過15cm （未扯）

Laborn James 手掌咁大？

唔好咁啦

人一世物一世 要食梗係㨂粗長啦

兩個大男人自己互射十二碼搞掂啦，唔使擺上連登講嘅

唔得
真係接受唔到